呢隻muji 衣櫃取唔取代到木衣櫃

認真好撚靚，而且組裝仲可以上到天花板，解決傳統果隻到天花一定要訂造既問題。而且鋼架又承托定防潮都比實木更好

有冇唔practical既地方

好易積塵

少衫就係靚

一多衫就好亂

因為係全屋一個style
又大窗
又樓底高
新裝修
你先覺正

尼D向公屋個feel亂到

真理

住住下就發現唔夠位放野
muji 既野好睇唔好用 又貴
做display room 就好

如果錢唔係問題就買啦
亂嘅話加埋麻布喺做簾
btw ikea都有類似design

其實香港地間屋咁細真係唔好積咁多野 見親上電視果d都係全屋櫃加地台床，癲d連客廳都整埋地台唔要梳化，話日式style就好反感

用佢pp膠箱果隻

春夏落雨就仆街，濕到呢

全部都係塵...

買咗咁多次muji 都未知中伏?
你睇佢display個筆盒同筆 簡簡單單咁
自己用 都唔夠位放筆 又多積

以前租屋時用過，極後悔，掛幾件衫就得，多 d 衫無遮無掩得個亂，過季冬天衫厚褸掛足幾季勁痴塵，排膠櫃桶又易受潮，我比十個伏。

一定要少衣物同成日吸塵先好選佢
同埋要統一muji家具先會好睇
就算用其他日式同北歐款都唔夾
呢款櫃係好蝦人用但可以好多變化

利申
間房家俱都用muji

我以前懶係有 taste 咁租屋學人玩無印傢俱，講緊既係九十年代初無印對上一次撤出香港前，當時香港既無印係冇傢俱賣，我要扲住本日本無印既 catalog 去海港城問有冇得訂返黎，佢地可以幫我訂但 charge 我大概十四五算，訂左張單人床同床具，紙通造既組合架，矮櫃梳化同茶几，買完之後窮撚到燶。

Muji嘅嘢喺佢度睇就誇啦啦, 買返屋企通常都屌那媽

無法啦 香港樓堅細

租樓的又唔敢買櫃🤦🏼‍♂️

儲少d 垃圾 會夠用嘅
香港成日 overload d 傢私

咁巴打覺得張床同梳化點，呢d都睇中左佢果隻無計上去睇係好靚好好j

其實點解會積塵，佢同傳統木櫃一樣有野遮，照計有個拉趟門可以擋

好多人都話積塵，可能我開post問得唔好，我唔係問緊youtube preview通曬窿果隻，問緊佢靠牆呢隻，有個拉趟門咁

開心使用中
由細到大都喺潮濕地區長大，濕咪開抽濕機
不過如果你唔打算遮個櫃，最好放整齊啲，唔係睇落好亂
另外如果嫌貴嘅，韓國人都好多人喺衣帽間用頂天主地柱掛衫，唔介意淘嘅應該唔貴，下面加啲膠嘅櫃桶咁

多塵

防唔到蟲

你唔驚放晒衫好花咩
你試下打開衣櫃睇下，第日就係打開衣櫃咁既色喎

用緊
出面加埋簾防塵
不過冇櫃咁實用放咁多野

無野就好靚既

睇櫃都受潮真係唔掂

呢隻邊做到衣櫃呀。

呢隻個深度根本擺唔到衫。

佢示範個空間咁撚大，做乜鳩都靚嫁啦

200幾呎豆腐膶，你開門塊面都貼住個櫃
睇閪到靚唔靚咩

係設計定點？
未用已經淆既個架
第二張放埋箱仲明顯見到啲下窄上闊既罅

你做唔做到麻理惠先

未放野上去果時緊係好睇…

𠴱個年代基本上係冇乜類似無印𠴱種 less is more style，佢 d 傢俱quality 同 size 至少完勝當時既 ikea，因為當時後者呢類北歐野普遍都偏大件，屋細好難擺位，同埋而家再睇返佢 d 無印家私都已經覺得悶，可能我已經麻麻地佢既木色。

設計嚟畀佢用，其他人唔使諗

好撚離地

睇下地道既香港室內設計

very local

始終冇門既衣櫃好積塵

So damn true

睇完佢本書屋企乜鳩都掉曬即刻整齊咗

佢張書檯就好用，用緊

香港屋幾百尺，要求室內設計is a joke

真
香港地地方細
好撚大塵

之前Muji同公屋有個單位有合作計劃
個單位俾Muji攪攪之後實用好多

果啲係廢Designer乜撚都用地台櫃
冇一個特定style咪9Up話日式囉
日佢老母咩日

好熟悉

我用緊佢張床
其實冇乜野
不過如果屋企唔係用開木既野
突然買Muji啲木傢俬會好怪

極簡主義嘅設計係要配埋極簡主義嘅人先得

有冇source想睇下

真理
屋企唔可以多野
如果你鞋多過5對已經可以唔洗用因為根本冇位擺

有得訂服務咁好十四五算我覺得差不多

用緊，已經超過廿年仲係好實淨

加埋布簾仲撚大塵，最大問題係啲塵難清潔，又要拆出黎洗，好啦你唔洗你用塵刮，一個星期刮一次呀起碼

5對

1對

其實有睇「可以跟拍到係家嗎？」
就知日本人好多都同香港人一樣 屋企好撚亂
擺左好多唔等洗既野係屋企
樓主條片10個日本人先有1個係咁

一對皮鞋返工
一對波鞋出街
一對跑鞋
一對涼鞋
一對屋企拖鞋

差唔多啦

唔捨得扔野係人類本性
唔係d咩斷捨離都唔會咁hit

乜撚都有塵嫁啦

理想同現實有一定分別
你會後悔

通常實家=亂到pk=香港（明明間屋大過香港好多）
亂開老家去東京做野既野既人 會好少少

香港無印良品

係日本咪ok 囉

就係細先要搞盡腦汁 慳位

我呢排都想整櫃間牆，又唔想造個實木櫃

咁樣鋼架+少量木板+麻布，要幾錢度？

哇又ok窩

係，𠴱陣我都係諗住扲本日本 catalog 去混吉，點知一問佢地又肯幫我訂，十四五算我當比埋 shipping ，大概個零月收貨。

幾百蚊，支架唔好買企地嗰種，買上下撐嗰種

自己一個住係好d既
通常有老豆老母就會話呢樣有紀念價值唔扔得個樣好珍貴唔扔得

係啊 好撚貴 但又好耐用實淨
我自己係用曬佢胡桃木系列
窗簾都轉用麻布果隻 襯返個feel

以前用過ikea 類似
防唔到塵 偶爾仲有d蟲仔小強走到入去

呢啲放係間公屋到又冇統一風格應該同個狗籠差唔多FEEL

呢款支架可以去邊度買？淘寶好多又唔想幫襯支

有無啲組合自己買自己砌積木咁砌？或者有無得搵師傅一take過搞架

利申：對裝修無概念，屌得輕力啲

唔係咁多人接受到less is more 呢個概念，好多人思想都好婆仔，要儲好多野係屋企，叫佢扔就話比錢買架，擺住先實有用

打算等佢做8折就買。早兩年覺得成日執野買野又要管理好煩一野清晒得番好小野
4對鞋 around15件上身衫
8樣下身野（包裙/褲/長短中）
外套5件 for 1年4季
唯一唔好處係成日要洗衫 但習慣左都ok

買少好多無謂野其實係幾爽
錢同埋搵野執野時間慳好多。
真係忍唔到手都起碼買既同時係屋企減1

對呢D傢私有興趣肯定未搬出黎住

乜你咁肯定？

比幾百萬買間屋黎做雜物倉
呢d人真係不如去租個迷你倉買間細少少既屋好過
我都希望將來間屋可以有咁簡單得咁簡單乜都唔洗要
但自己物欲幾高下而家已經改緊

Lm

啲衫應該要分類顏色同摺到好整齊

搞到劏房咁

唔好買咁撚多好過啦 香港人咁撚中意鳩買野

ikea elvarli series

間櫃完全零隔音你o唔ok先

衣櫃有門就係比你塞晒d野入去冇眼屎乾淨盲
層架少衫就可以
多衫都係有門好d

Ok ga，係想平同搬屋用得返

睇就好睇
用落就知唔好用

間屋少野又少衫就好
多就做唔到個效果

而且呢d似示範單位多過真係用黎住既單位

香港住實食屎，空氣又差又濕熱

有塵咪吸囉
唔通屋企會係無塵室?

因為完全改裝左呀麻

其實香港天氣唔抽濕普通衣櫃都會出霉菌試過幾個月冇著件衫拎出嚟一睇一躂躂生左係上面，抺完拎去曬都有啲圓形印係度，放返一入去個櫃又照生
特別係皮類同麻布真係gg

想問下有無巴絲打用過呢款櫃，近排都諗住買，貪佢好似好簡潔咁，仲有得自己砌lego咁砌

有d想買muji張單人布梳化， 不過成2千蚊有d 唔捨得, 坐左佢張豆梳化幾年想换…

Molu 啱啱問咗無印，話到頂嗰隻架香港無

ikea 都有出
組合多d平d

你份人係無手尾亂Q咁擺野
理得你用衣櫃用開放式掛架
乜Q野住落都係亂架啦
用得呢隻預左要長開抽濕

我自己住緊果度無衣櫃
用緊衫鋪果隻狗臂架掛衫

so sad去番宜家睇